政府宣布今年會繼續有除夕煙花倒數

十一都取消煙花
12月31日都唔取消代表咩呀？
政府認為呢場運動皮已收！
事實上大家話係咪呀？

我地一齊係左近玩龍吐珠
為最後一日獻上最燦爛嘅煙花。

想夠多人一齊慶祝差唔多要plan 定活動啦

維港上空出現光復香港 時代革命字眼

121有咩活動

halloween 玩完差佬喂都仲未識死

佛地魔盛智文已經反晒枱

大家幫手賀佢老母

佢話Tg煙花咋 大家誤會哂

5
4
3
2
1

光
復
香
港
！

煙花好靚

但

好多手足已經再冇機會睇到

一於煲撚大佢啦

10 9 8 7 6 5 4 3 2 1
光復香港 時代革命

代表 過年前答應大家訴求呀 , 係要人講咁白

TG 倒數

好多還押手足

唔洗政府放啦
勇武自備左好多 係狗屋放

睇煙花變非法集結